（紅白twice)娜鏈正到顏值歷史新高

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

開電視啦

咩台?

99台

禾璉

thx

無圖正評

子魚同sana

多腎成日阻住娜B都唔知博乜